點解分體冷氣無啦啦自己開自己閂

請教求救！

宜家閂左總制

壞左！

無開個幾兩個月

一路無開過掂過點解無啦啦壞？

\l/

因為有
野
想涼冷氣

搖控壞左?

遙控set咗定時開關

逐級供電去排除：
1.屋內總開關/冷氣開關（MCB）
2.房入面既冷氣開關（燈曲）
3.遙控
4.冷氣個接線位（接線蘇）

我覺得係2or3壞，所以直接通電然後著機

又要搵業主，啱啱黎宜家整過一次 oh no

無計架wo，你唔識搞就要搵人搞㗎啦

唔好嚇我啦
一個人喺度咋

我本來就坐喺度做緊野
無啦啦聞到陣冷氣味
一望上去開左

之前都覺得涼涼地因為開左門無為意

唔敢再開

冷氣上面有三嗰燈仔

第一個有個一條線嘅符號
著左

定時開關都應該係開一次關一次
但佢不斷重複

好高深啊
咁我應該點做

鄰居嘅遙控俾你部冷氣機接收到？

除左個3.遙控, 其他1.2.4.唔好亂咁攪 唔識好易電撚死

盡量解釋一下
1. 總開關 - 就係係你屋企個總電箱裏面其中一條比冷條既fuse,
2. 房入面個冷氣開關 - 就係個開關電制但有粒燈，開左電會著燈，有時分體機未必會裝哩個開關，齋用遙控開關
4. 接線蘇 - 有個白色方型既有蓋電位（含fuse在內）出條線比部室內機

補充 你可以先試一試，個遙控換新電池， 換完後再試下各項開關調節功能睇下正唔正常，正常既話再留意情況，唔正常既話再講出黎係咩唔正常現象

茅山師傅

我都有諗過
但佢似係自己不斷開關

有#2的開關制喺冷氣隔離，我關了

又嚇我

唔會係2有問題
因為分體機只要2唔係閂左既話係長期有電
控制分體機開關既係塊電子板

我又覺得係三壞喎，或者係本身部室內機裏面嘅電子版有問題，因為照道理就算你開咗個燈曲制，有電通到部機，但係佢都唔會幫你自動開着嘅，一定係有啲嘢觸動到佢開機嗰個signal，佢先至會開機。

又或者係個遙控傻傻地，自動發射啲signal去部機度開着。我覺得簡單安全嘅方法，就係首先搵啲膠紙痴住個接收器，冷氣機同遙控都係。如果咁都出現問題嘅話，應該係塊電子版有問題

本身一開始唔排除隔離屋開冷氣，佢個訊號射左去你部冷氣機，連同你部冷氣機都開着埋

Btw,呢部機係咩牌子？

鬼

我嗰分體冷氣機隔離有個開關制，唔知關唔關事？

一個女仔一個人住手下留情啊

牌子大金

一係電子板一係遙控問題架喇
唔關d開關掣事 影個遙控板面上黎睇下

時間控冇開 直接蚊左遙控果兩粒電再睇下會唔會自動開機
會就應該係電子板有問題

好吖聽日試左再請教
宜家夜晚唔敢試

So cute!

有撚咁多鬼鬼怪怪咩
有既話果3萬隻狗會過到2019年？

佢地時辰未到

換塊接收版
百幾蚊 自己換都得

部分體嘅接收板？

係 應該細細塊有燈係上面

上面有巴打話唔識整好易電瓜無你地咁叻整哩d
宜家買盞燈都要師傅裝

有開關 有燈 有fuse, 咁你哩個開關應該就係 萬有蘇

嗰開關只係好似燈制咁，但只開關冷氣

我部大金 1 匹分體都遇個呢個問題，無啦啦自動開自動關。
打去大金維修問，因為過咗保養，要比幾舊檢查費，師傅（外判）上嚟睇，跟住話有野壞要換，可以即時換，價錢又係幾舊。總共駛咗近一千整返好。

啱啱試左，開左好似燈制咁嘅開關，然後佢又自己開，但今次無自己閂，一路長開冷氣，然後我用remote閂佢無反應（remote本來顯示無開冷氣），然後再㩒多次Off就閂到，好奇怪。

過十分鐘，冷氣無啦啦自己發出開冷氣嘅聲，我驟眼見到三粒燈制嘅第二粒閃左一閃，佢就咁自己開跟住自己閂，然後宜家又無嘢。

如果我出街佢無啦啦自己開左，咁我咪好曬錢？究竟關唔關鄰居事？

同埋我未試到你remote甩電出黎嗰方法，無螺絲批，要聽日或後日先試到。

又過多五分鐘，佢又開機，今次第一粒燈制著綠色，第二粒著橙色，兩個一齊閃一閃，又開又閂。跟著開始頻密重複又重複。

遙控裝電個位應該唔洗螺絲批架嘛？
影部冷氣黎研究下

變頻機十有八九都係電子板了